新電腦用左唔夠半年 要開到機同中六合彩無分別

早兩個月 我老母同我講話部機開唔到
咁我放工即刻翻到屋企睇下發生咩事
一翻到去開機 主機板無紅燈 但係見到箱入面係有燈
咁我就boot機再開 又開到機喎 用住打機都無事
我就以為無乜野就無理部機

過左一星期 部機又黎料 又係無紅燈但係箱入面有燈
拎左去電腦鋪整 個電腦友測完之後話 有好多零件壞左都有呢個情況 有機會係壞主機板、壞ram、壞顯卡.... 佢叫我拎啲零件去代理度問

之後幾個星期我拎左主機板、顯卡、ram去唔同代理問 個個都話無事 試既時候又係開到機 翻到去用到一兩日之後又打柴

我真係寧願舊零件壞撚哂 都好過而家 唔知邊度壞 唔係無錢買塊新板、新顯卡 係怕買完之後原來唔係壞呢件

呢排一星期先開到一次機 唔想再逐個零件拎去代理整 部機係centralfield俾錢砌既 拎去整又話一個月 我又怕俾人換零件

所以求師兄們幫幫手 指教小弟

新顯卡

入centralfield搵個sales 俾個budget佢幫我佩零件

我唔信我唔信，我覺得中六合彩難啲

我怕買完唔係壞顯卡 又掉成千銀

暫時無測試過火牛

會唔會係線路接觸不良

比個list睇睇

我呢度間電腦鋪 收我兩舊水連原因都搵唔到

唔明 可以點check?

最怕佢換左你野你唔知
我試過佢拎左走我張顯示卡
追返佢話自己唔記得插
好彩check左
痴9 線

似火牛
你比條list出黎睇下先啦 就咁問上帝都答你唔到啦

由簡單開始
所有一插頭果d重新插一次
話唔定鬆左或者太污糟
仲係有事就由火牛check起

等睇你地比人咬

死老鼠

會搵到咩事？

睇你係咪跑車牛綠色碟個d仇人list

仇人機用到半年?

咁咪知你隻牛推唔推得哂d 野囉，比你就比啦

我一開始都諗住壞板 點知去到代理又開到 試過開四五次都無問題 如果平時我開到機 用幾耐都唔會自動關機 粒u我都check過 佢都話無事 仲同我茶左新散熱膏

$5500 砌俾老豆老母用 而家壞左 冚家都走入我房用我部腦

試過拆開部機抆哂啲野重插 有舊6個正方形入落一個長方形既插頭 插左我一粒鐘

抆晒D.USB著機

其實似壞ram
我以前壞親ram 都係著到機但冇畫面
平平地買條兩gb 返黎插下開唔開到機啦

唔用拖板試下

壞ram會叫

用得msi都預左啦，SST都唔知係乜輪胎能牌

Silverstone?

用家問題

試過唔叫 唔著畫面

因為你呢句野 幫到你嘅都可能唔想幫你

再買過部新電腦咪搞掂

顯你老母卡
成部砌過啦，包開到機

用你房果部機既ram用火牛試下
咁既情況底板/火牛/ram壞既機會好高

唔識電腦就買廠機 再加到五年上門保吧

就算識整 要一樣一樣試

同埋你睇下 係咪唔夠電
試過有fd 拖板駁拖板
有時唔夠watt數開電腦

同意
我覺得無能力自己整機就唔好砌
買部廠機算啦

唔係話centralfield砌咩？點解個印寫comdex?

留名

R.I.P.